.TH "inc/elf_symboltable.h" 3 "Jeudi Janvier 9 2014" "linkerFusion" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
inc/elf_symboltable.h \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include 'elf_header\&.h'\fP
.br
\fC#include <stdio\&.h>\fP
.br
\fC#include <elf\&.h>\fP
.br
\fC#include <stdint\&.h>\fP
.br

.SS "Macros"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBERRCODE_EOF\fP   -1 ;"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBERRCODE_MALLOC\fP   -2 ;"
.br
.in -1c
.SS "Fonctions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "Elf32_Sym \fBElf32_read_Esym\fP (FILE *file)"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBElf32_read_symtb\fP (FILE *file, Elf32_Shdr sect, Elf32_Sym *symtb)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBElf32_print_sym\fP (Elf32_Sym sym)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBElf32_print_symtb\fP (Elf32_Sym *simtb, Elf32_Shdr sect)"
.br
.in -1c
.SH "Documentation des macros"
.PP 
.SS "#define ERRCODE_EOF   -1 ;"

.PP
Définition à la ligne 9 du fichier elf_symboltable\&.h\&.
.SS "#define ERRCODE_MALLOC   -2 ;"

.PP
Définition à la ligne 10 du fichier elf_symboltable\&.h\&.
.SH "Documentation des fonctions"
.PP 
.SS "void Elf32_print_sym (Elf32_Symsym)"

.SS "void Elf32_print_symtb (Elf32_Sym *simtb, Elf32_Shdrsect)"

.SS "Elf32_Sym Elf32_read_Esym (FILE *file)"

.SS "int Elf32_read_symtb (FILE *file, Elf32_Shdrsect, Elf32_Sym *symtb)"

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour linkerFusion à partir du code source\&.
